其實7點半投票呢個策略有啲問題

假設所有手足朝早7點半排隊投票，中聯辦嘅人就可以知道有幾多人投票，之後就有10幾個鐘時間計要車幾多廢老去投票，所以其實大家應該要：
1）不固定時間去投票
2）誠實地做票站外嘅調查話投咗比民建聯

單議席單票制同比例代表制唔同

佢地動員一村人去
夠多就得
所以大家要踴躍投票

但係一早知道要幾多票, 就知要用幾多人力物力去拉幾多長者去投,
一早知邊區贏梗, 就可以過人手去其他區幫手.

我覺得大家唔使擔心太多，我唔信真係有咁多黃屍咁神心晨早爬起身去投票投票時間自己揀

無得投票嘅同學仔聽日有咩可以做？